請問喺邊想看期指恆指或個股十年甚麼係廿年日線圖?

etnet 同asstocks 都最多得3-4 年睇
定還是有收費軟件或app 可以睇?
我想睇年期愈遠愈好,謝謝

連係邊到睇都唔知
唔好同我講你識分析啦

請問我幾時講我識分析

雪球 新浪

Thanks

標題up乜春